邊度買Dr.ma平

專門店要成千幾😳

千幾咪千幾囉

平咪平得嗰百零蚊 肯使嗰千幾蚊 都唔差在啦

最近特價 有好幾款都半價喎

之前有outlet最低兩折 不過啲款就

catalog夠數即場入會有折
有時做特價
我上年買左對標價1200 之後特價699

經典款，冇